Zelda個princess

有冇人覺得Zelda個princess 好似麥明詩

推

Pish

冇人

Zelda好似麥明詩

個princess呀
咁大個標題

Zelda個princess
公主個公主?
GL?

Game 入面個公主

你唔好衝出黎柒啦

zelda 就係公主
綠帽叫link
真心？

呢條女

記錯
自膠

依條女咪就係叫zelda囉

on9仔樓主

我諗住講zelda係隻game
然後入面個公主

On9仔

算啦，吞咗粒膠就唔好再講啦
再講就做多咗

Zelda唔係主角咩
綠帽吖嘛

主角叫link
zelda 咪條女

咁究竟似唔似，係隻眼細啲姐

Thomas架火車